點解冇人提 Mortal Shell ?

中意玩 Dark Soul ge 人都應該會留意到 e隻game ga wo
但係到冇人提過
我見 steam 未出但 EPIC 出左 咁怪ge....
同埋唔貴 33蚊加幣

因為隻game比支那epic獨佔一年

唔知點解睇左少量gameplay片真心無興趣

感覺伏味好重

[PS4/PC/XBOX] Mortal Shell 集中討論區 18/8上市